固網電話

幫老人家問，佢本身用pccw 固網電話 (因用緊平安鐘) 好似100樓下1個月，而家完約話再續要收130幾，想睇下有無其他plan岩佢？

HKBN有固網電話？